救命 好想食野好想食野

慣咗平時食宵夜
而家諗住減肥
原本好大隻
依家有個肚腩
因為武漢肺炎肥咗好多
已經戒左飲甜野
但係而家好想食嘢
明明唔肚餓

大隻仔就係要不停食嘢

做完運動食宵夜會肥